{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010482",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 통도사 타요"
    },
    "text": "梁山通土佐多与は総客室数が29室で、宿泊のための休暇を楽しめる場所です。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供され、セルフチェックイン機器KIOSKが設置されており、便利にチェックインできます。 駐車場をご利用の際は、地下1階のエレベーター横にあるキオスクをご利用いただくと、フロントを通さずにすぐ客室に入室できます。 また、ヤノルジャ予約のお客様もQRコードを認識し、10秒で入室できます。 基本規定により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があることをお知らせします。 ネットフリックスを利用できる客室があり、訪問客のレビューによると価格も安く駐車が便利で、社長も親切だそうです。 しかし、いくつかのレビューでは、石鹸とティッシュが不足している点について残念な意見を表明することもあります。 全般的に満足度は高く、清潔で静かな環境と広い駐車場を提供しています。 価格の割にコストパフォーマンスが良く、リラックスできる場所です。 ただし、トイレの清潔状態やネットフリックスのログイン手続きに若干の不便がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山通土佐多与は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は29室です。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与ではどのような言語で案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与にはセルフチェックイン機器KIOSKがありますか？",
            "answer": "はい、セルフチェックイン機器KIOSKが設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際にはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "地下1階のエレベーター横にあるキオスクを利用してください。そうすれば、フロントを通さずに客室に入室できます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ予約のお客様はどのようにして入室できますか？",
            "answer": "ヤノルジャ予約のQRコードを認識することで、10秒で入室できます。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与の料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、基本規定により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与の客室にはネットフリックスが利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用できる客室があります。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与の駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "はい、訪問客のレビューによると、駐車場は広くて便利だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与の価格は適切ですか？",
            "answer": "はい、価格の割にコストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与のトイレの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "訪問客の一部からは、トイレの清潔状態について若干の不便を感じる意見もあります。"
        },
        {
            "question": "梁山通土佐多与の石鹸とティッシュは十分に提供されていますか？",
            "answer": "訪問客の一部からは、石鹸とティッシュの提供が不足しているという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 470
    }
}